點樣可以令春袋表面光滑d

真心一問

咁滑做咩

Pm me 我幫你奶靚佢

用幼砂紙擦到佢平滑

痛唔痛

屌你摩春袋皮

用開鍛刀大賽拋光磨野個舊野

小腸氣

批皮

用砂紙磨

用熨斗熨直佢

搽sk ii, neutrogena同定期做facial, spa

認真答
你禁慾幾日 儲得夠多精既話會掙大個袋
睇落圓啲光滑啲

利申：非基

切落嚟拉直佢